要守唔緊要 防線前一定要有路障

有路障先擋到速龍衝刺拉人

次次就咁對待
比速龍一衝就散

一退就要退到下一個路障